召集喜歡唱歌嘅不靚聲朋友仔

如題

小型吹水group

打算收到10零個

想保持番男女平衡

目前係3男2女

意tg @kkkaaayy33

Pmed

仲收？